請Keep住全民議政

頭先食飯，聽到有兩個藍絲阿叔傾計，話自己個仔學校要讀聖經，話讀好啦，但千祈唔好比佢信，教會人係教人出黎攪事嘅。又話通識科都麻煩，最麻煩係教果班老師。

我發現一樣野，同youtuber一樣，有hater其實好過冇人理，以前呢類阿叔只會傾股票、跑馬，2014年街上大把人仲掛住旅行、韓星、拉芝紫薯，但2019氣氛明顯唔同左好多，今時今日，你出親街總會聽到有人討論政治，其實keep住個溫度好緊要，正反冇所謂，得聞可以搭下嗲，令全港討論，永無寧日，每日都圍繞個話題，其實政權最想見到我地乜都唔理，我地乜都拗，乜都嘈，佢地係最麻煩嘅。

街上傾計既藍絲同五毛好唔同，佢地會轉變嘅機會大，就算冇，佢都真心藍，可順住佢地關心嘅野去傾，總之唔好比佢停，Keep住全民議政，要不斷係佢地附近討論，要佢地冇辦法逃避！

自推，但記住活動要出，去邊都好，要人！

和理非都要努力做野，再推

補充：

首先，全民議政就係要全民討論，討論嘅目的就係討論，總之為討論而討論。唔期望辯論勝利，或者你係用藍絲角度、話佢知：阿伯，你講得啱呀，好似...（大量手足已講過點同藍絲傾）

第二，令到社區多左敵人都冇問題，睇返我個立論，多hater好過冇人理。民智未開都好，逼
佢地討論。

第三，藍絲行動力好弱，你睇乜乜聲討大會就知，人數少到尷尬，佢本身係藍就冇影響，你要知道藍絲本質，藍絲要穩定，要社會唔好亂，佢好唔認同你都好，嘈完佢返屋企睇tvb。如果傾到一個中立變藍，都唔驚，唔會增加佢地人手，因為佢地求穩定，唔想出黎，佢地點解淨係識撐警，因為警係佢地打手，幫手平定社會，佢地繼續涼冷氣。

但黃絲唔同，有熱血、正義感、有行動力，好多老黃絲隨時仲勁過你班後生，如果轉到一個藍變黃，或者中立變黃，係強勁人手支援。

再加多點，點解佢地淨係識撐警？除左上面因素，因為佢地好少思考，除時連返送中係咩都唔知，但撐警方向清晰易明，你睇譚詠麟言論都係跟佢地：「我唔識政治，總之打警察就唔啱」。睇返傅振中點解一見譚文豪就收隊，因為佢驚自己帶去嘅師奶同阿伯會比人說服，譚文豪越鎮定佢地越驚，8分鐘就走都走唔切。

總之，全民討論，永無寧日！

推

可惜現時冇人有執政意志

自推，和理非平日都有野做！

地方分權，人民議政

push

但需要有人出黎做，而家好似冇人有咁既政治智慧咁

推！

巴打，唔知你入左其中一team民間民主平台開發組未，我地呢邊要IT人才，explore緊forum, blockchain, etc. 可以入黎group 再PM我地幫手，或者有d合作

Telegram公海：

我地係呢Team：
「全民議政會」籌備工作組正式成立